Projekt zaliczeniowy z Projektowania Systemów Mobilnych.
Projekt zawiera kalendarz z bazą treningów. Istnieje możliwość wprowadzania treningów z ręcznym ustawianiem daty, a także po kliknięciu na datę w kalendarzu. Stworzono 3 typy treningów na własny użytek, wraz z planem ćwiczeń. Przy dodawaniu treningów do bazy można wybrać typ rozgrzewki, czas i ilość przebiegniętych kilometrów na maszynie. Zależnie od wybranego treningu na ekranie pojawia się plan ćwiczeń, ostatnie używane ciężary i okno do wpisywania używanych ciężarów w aktualnym treningu. Dodany trening zapisywany jest w bazie danych, a w kalendarzu data odbytego treningu jest wyświetlana kolorem zależnym od wykonywanego treningu.